陳庭欣好正！

經典中嘅經典
陳庭欣陳庭欣陳庭欣

無人識？

經典

樓主係個大仆街

已經12年...

真係陳庭佳啦今次！

Seed?

以為自己睇錯陳庭欣
屌原來你條撚屌真係打陳庭欣
樓主仆街死全家生癌落地獄啦

好打耳

痴鳩線